[光復香港] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [855]

又友蛇

sterling

迪布尼冇態都勁到

條右路仲有睇頭過左邊

又？

成個廢lin咁

大爆定細爆

果然係雷c

雷斯

大•地雷•斯

笑死

電欺
我屌

笑撚死

電欺

又派膠

睇完佢派膠成個人醒咗

其實阿點解要簽luiz

醒神後防 細梅電欺

地雷斯又嚟料

即刻打開隻眼咁既樣

犬衝電欺

雷斯係咪應該踢防中
佢漏後面都起碼仲有人包

大家點睇大衛雷斯，斯斯？

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

10m鍾斯quick deal

原來對比起摩佬時期，而家d 馬嬲搶波已經進步咗好多

屌你老母
摩佬個陣個level 我都踢到2腳

10腳都猜唔到

摩佬果然防守大師 守到猜唔到

睇到雷斯呢球
簽到比較少派膠嘅麥隊同屈機嘅awb
真係我地嘅福氣

摩佬當年擺雷斯踢防中贏到鏝

個時電欺踢防中係幾勁

已經唔係技術嘅問題
態度上好明顯有好大分別

我睇個台show阿迷當場反應
佢哋sad撚到

其實佢應該踢防中 攻好過守
漏波後面都起碼仲有人包

好撚好笑

又黎

又係雷斯

屌 又黎

Sent off埋

紅埋

紅撚埋

仲要提早沖涼

Luiz 真係好有娛樂性

好事嚟，佢再踢唔知失多幾多球

又係雷生

250整傷埋梅斯達菲

又傷？阿狗呢隊波癲

深宵娛樂多謝地雷多謝妓

點解12m仲要紅?

係囉 點解有全餐？

阿狗好有娛樂性

Ederson長傳真係勁

好似龍門先冇

其實佢係咪唔適合踢中堅

睇緊笑片咁

妓中堅位傷兩個紅一個

不如賣jones rojo 俾阿狗啦

點解會紅埋

兩個中堅傷，一個中堅食紅
阿迪達

唔係

友情價轉讓

踢得最好應該係跟安76果陣，歐聯推佢打防中幾好

當最後一個防守球員？

一場三個中堅收皮下場點踢

阿記本行
幼幼

即刻recall saliba

放心 細梅無事

其實我地個jones都唔錯㗎
阿有無興趣買

笑片下集仲有細梅papa

Jones好過雷斯啦

起碼計個英人呀

中師 史魔 落河

雷斯條仆街都有今日
對親我地都陰陰濕濕

仲有rojo

papa入波贏我曼

偷笑果下

屌
唔記得有波睇
Miss哂雷斯派膠

比埋山狗佢地 呢四個都坐穩正選

而家tierney頂緊地雷個位
後備用晒啲中堅

安教車第二季？

佢哋邊夠錢食埋山狗份糧

呢張斷J圖邊有殺傷力㗎

David Luiz with a red card once every 160 PL games with Chelsea, once every 13 games with Arsenal. Gave a penalty away once every 53 games for Chelsea, once every 6.5 games for Arsenal.

老實講 隻雷斯狗紅撚埋佢對阿狗仲好
唔洗自爆埋第三球

笑完雷斯比佢嚇一嚇真係醒撚哂

聖日耳門，唔記得對乜，搵佢係中場掃波，後面有施華執屎

撞尻朗隊
仲要not me not me

踢翻中堅就比蘇9通幾次渠

係

難得foden可以踢半個鐘

細孖咁就紅

軌d spy

David Luiz has now given away four penalties in the Premier League this season:

vs. Liverpool
vs. Watford
vs. Chelsea
vs. Man City

大賽球員

Kdb 好fit

B華今場

我曼今日因為維拉黑哨而得益
黑撚到戇鳩

即刻換出去

話晒曾經係師徒 唔好炒咁多

轉台睇祖算

有預感雷斯送完2球紅牌走人
阿妓就冇再失波

個剪接又笑鳩電欺

悶到仆街

旁述笑死我

阿狗個籠表現咁好
救咗咁多球
係衰喺犬衝度

Leno同幾年前嘅ddg一樣咁慘

ddg都冇咁慘
惟一有得鬥嘅係lloris

Rodri

garcia黎

祖完全唔掂

轉台睇12碼好過

sarriball

求神拜佛曼唔好有人傷

艾達臣撞隊友

個龍仲笑得出

扮手痛？

第一球就射唔入

好恐怖

第二球miss埋

diu danilo笑死

射撚左上太空

咁又一粒

沙利搞到祖記咁

屌你細梅仆咗喺到

Sorry sir

第一日開番波就有曬
VAR失誤 派膠 紅牌 TK

牙朗都未有得射就收左皮

希望曼班人唔好傷

鏝仲有心情慶祝

點解祖記會肯賣cancelo換丹尼路

意大利盃原來仲難攞過意假

個龍撞到自己友訓低都仲有心情講笑

$$$$

套翻30-40m出黎

祖無咩錢架

負責英超聯賽門線技術的鷹眼公司發佈如下聲明：

在維拉與錫菲聯在維拉公園的上半場比賽中，出現了一次門線上的事件，維拉門將——25號球員尼蘭德持球越過了門線。
當值主裁沒有從手錶或耳機接收到入球決定系統（GDS）的提示。球門周邊的7個攝像機視野均被門將、後衛和門柱阻擋。這種情況在此前超過9000場鷹眼門線技術系統運行的比賽之中從未出現。

在比賽之前，這套系統在國際足球協會理事會比賽規則的協助檢測之下被證明是有效的，並且得到了比賽官員的確認，在使用過程中一直有效運行。鷹眼公司對英超聯賽、錫菲聯和所有受到這次事件影響的人們表達誠摯的歉意。

開心

佢上面咁樣令錫非聯無歐霸打

嗰筆錢邊個計

仲有如果最後維拉靠呢一分護到級 降班嗰隊真係陰公

應該唔知咁嚴重姐

清晨留名

lm

Arsenal have now failed to win any of their last 26 Premier League away games against 'Big Six' teams.

LDLDLDDDLLLLLDLLLLDLLDLDDL

阿狗

又咁講 連門線技術都睇唔到
唔見得個旁證會睇到

不過依家d球證依賴曬科技係真

今季雙殺鄰居軌 但係兩場對妓都贏唔到

又會咁岩

琴晚睇完鏝妓
我終於知道點解呢度會有人撐冰人
相比之下
冰人真係算係咁了

除左猜波快左，搶波嗰兩個都積極左好多

咁都守住第5

冰人要搵人帶住先識踢, 叫佢去carry都係自爆

佢地應該想要屎波多啲

加10m送埋宗師

琴晚個球唔係話var睇到入咖咩？點解最尾又冇計入？

VAR果部係北京電視機

阿記咁樣仲續美羊
疊起心肝賣咗他入後防算啦
Martinelli+Nketiah+Pepe效果末必太差

摩狗仆街死啦

阿狗唔計big six啦依家

諗諗下木狗續宗師又無錯, 計埋佢英人身份最少賣到20m

以前搶波駛咩積極 根本都自己交失

賣到就係...
一日未賣到都只係FF佢值呢個價

我覺得Luiz未自爆前
Saka嗰班都踢得幾好

一開始感覺阿狗啲攻勢仲入肉過鄰居

馬仔笑到

Lin個樣

blacklivesmatter

小期待full team
士氣好耐冇咁好

甸軒幾時番黎踢走閪龍 光復我曼後防

阿狗被屠

我曼係咪big6入面最多黑鬼

有期望=摩狗456

我地奧脫福應該好安全 唔會俾班死黑鬼搞

越睇越覺得maguire 真係值80m

諗起可以同阿妹瘋狂鏟草

瑰姨
Offer God

壓到場 雖然好撚慢

開頭以為有買貴無買錯, 諗諗下應該無買貴, 今季80m應該買唔到

係摩狗前面
French connection跳舞

得罪講句，個班係咁留言嘅人都幾on9

其實我覺得冇想像中咁慢

其實睇啲訓練相 我覺得佢似輕盈左 冇之前咁大舊

俾個龍同埋球員遮住我都明
但門柱會郁嘅咩 點解會話被門柱阻擋

聽晚場波 我估班友一定係咁派膠

Fred Shaw Martial 控失 傳失 扭失

諗到Daddy嬲個樣就興奮
Respect respect respect!!!

一定啦 淨係對閪布朗都輸得

到時係摩佬泊大巴贏左跳舞

講定先

災難級

基本上熱班垃圾後防一高位壓逼就甩
希望McTom+Fred一齊上

牙冰帶住屎波條垃圾都好勁

馬災難級

好鈍好論盡

同冰佬差唔多咋, 睇落麥龜後追仲快少少

fifa 佢pace 得4-50
真係shame on EA

你咁講令我諗起以前嘅9A

一陣又舉三隻手指出黎

Do you know what that’s mean? Three!

9a李城踢得ok架

btw, 地雷斯第一球, 換左屎波大腳清應該唔使輸

前題係踢中個波

衝刺力其實幾強

要佢控波就難, 剩係大腳清屎波絕對係專家

咁VAR呢？
而家又唔係得GDS

咁宗師都夠勁啦

好似都遮埋

搵左劃馬達越位條友去睇VAR掛

對面條友諗住包夾馬仔, 點知俾佢成個推開

呢個一季都出唔到幾多場

Pogba IG story post 返曼聯訓練相
代表佢想留隊

利申：Pogba傳心師

俾阿妓軍醫可能仲衰

而家無一隊肯出錢買, 走唔甩先焗住post相洗底

利申: 真.Pogba傳心師

妓季初買完大地雷斯 季中再傳想買屎波
其實我好想睇下屎波+大地雷斯打中堅
可惜睇落冇可能了

呢個不嬲出哂名

靠馬含得撚

馬騮搶波啲防守比起摩佬嗰陣差咗好多

賽前仲開個搶口狗竇post話屠城
那裏來的自信

22歲的拉舒福特向《天空體育》稱：「我的成長過程有幸獲朋友的家人接濟，但不是所有人都可以這樣，這可解決小孩的溫飽與父母的煩惱。」衛生大臣夏國賢受訪時，誤稱「福仔」（Marcus Rashford）為Daniel Rashford，笑言腦海閃過哈利波特主角丹尼爾域卡夫，才會混淆二人名字；拉舒福特亦在社交網自嘲，表示過去數天多次被叫錯名字，早已習慣。

Mike

佢地開賽之後都係咁j 踢得好好
係咁j Leno

到失第一球之後就急轉直下

真係勁個d人就算冇態都睇得出係勁
唔似某0g0a個d垃圾 廢又要賴自己屋企有事今季冇目標

咁禽晚leno又真係幾好J既

Manchester United would be open to negotiating achievable add-ons that amount to a nine-figure package for Jadon Sancho. [men] #MUFC

連傷兩件中堅先要出雷斯
佢連送兩球加攞紅

Mustafi 搭 雷斯
世界上應該無龍門頂得住

有無巴打有睇琴晚場波？

艾達臣 點解可以笑笑口
我真係唔明

真係好撚痴線

五年前嘅ddg應該頂到

阿迪達都慘
已經唔出電欺 但d中堅傷曬

曼市打比嗰場追 250 鏟走粒波

扮咩唔買丫木狗 係人都知你今個夏天買硬Sancho喇

防得勁又會話傳波差

轉身慢，但跑直線唔慢，同細緊一樣

D人話佢跑步姿勢
似夾住條浴巾沖出廳接電話

當年布朗達哥巴夫斯

邊個帶邊個

咁梗係有腦既帶冇腦

陣間燈左

仲要搞自己對手套

睇下邊個留得低咪知

無可否認呢下冰走位有意識

Manchester United have identified Roma winger Cengiz Under as a potential target, according to Corriere dello Sport.

The 22-year-old has been highlighted as an alternative to Jadon Sancho and Federico Chiesa, with the Turkey international representing a cheaper option.

It’s claimed Roma are holding out for £27m before parting with Under.

一陣俾daddy用計撚死

原來Sir福細細個已經skill move5星

世界真係唔公平
雷斯呢條友贏哂英超足總杯法甲歐聯歐霸

As well as Dion McGhee, Manchester United are also expected to release Cameron Borthwick-Jackson, Demetri Mitchell, Ethan Hamilton and George Tanner on June 30

呢個早兩年日日傳利物浦

CBJ同Mitchell終於都走

佢最多咪加速慢
但係現實中佢反應都唔算慢

球王片都下下炒飛機炒到十樓高，唔識欣賞

算唔算解釋咗點解阿作客咁廢

J leno咪即係俾人撳住砌
好似以前我哋半個post都係ddg

上場熱身賽睇大細爆一齊派膠已經想笑
今日大爆又派
點解我曼今季兩場對妓執得一分

因為我哋T仔都派

琴晚官方youtube條蘇B手下所有入球片 除咗好似福球王片外 睇返綠木啲入波佢射術真係好厲害

唔怪得知加利仔tag佢叫佢daniel

Sob睇前鋒真係好準 未開季傳媒問佢福馬邊個射術好d
佢答綠木 本來以為係幫福馬減壓 點知係真話

話麥龜慢嘅係打太多機

如果金vvd有77pace
龜應該要有70
Ea

有幾球歐霸左腳及一步再攞近柱呢啲都算 對紐卡素狂轟中間龍門手頂中楣入真係睇到嘩一聲

有咁嘅射術
對上係伊巴 再對上就係RVP
不過Haland再屈機d 有埋頭鎚
綠木要睇佢發育成點 似係行RVP路線

希望買到辛祖
綠木就可以練打中間

綠木d射術真係好好j
真係好似rvp
佢仲要係雙槍

下下射角/貼柱

pedro勁好多
有西甲同國王盃
仲要多個世界盃

贏歐聯果年隊車仔都好勁下

香港竟然都會有政治難民嘅一日

咁pedro都正常過地雷斯好多

係完美雙槍 佢自己都分唔到邊隻preferred foot

留意到呢到琴晚有人笑9丁力同lin一鳩樣
之後潛左水

林伯利害 知道條友又回塘又想做更衣室大佬
情願用兩件垃圾都要放走佢

有咩一樣, 大家都係英人同用腳踢波呀

唔明點解佢可以踢到咁多間大會

一樣咁樣衰
#uglylivesmatter

巴西 “大賽經驗” 中堅

佢同Dante兩個好似不設防咁

比人係世界杯炒7球，輸波輸到喊出黎，呢D機會唔係咁多人有
雷斯"經驗豐富"絕對係當之無愧

我仲以為係個波同條白線都有sensor 個波入左sensor sense到 球證隻錶就響

演技精湛

唔知係咪因為今季位置成日都係偏右, 佢通常都係用左腳入
明明之前係U隊右腳都入好多波

成班人為錢先踢鏝啫

Money Club不嬲都係咁

其實係做乜嘢 瞓咗冇睇

Ederson出迎撞傷左Garcia 搞到人郁唔到上曬氧氣罩自己仲笑笑口

為錢唔係應該黎曼咩, 0g0a又有得續, 長期工傷都有得續

依隊金錢足球無歐聯就星散啦

成班僱傭兵

佢踢法要超班大會先support到
一定要9成時間撳住人地黎抽, 中前場控場能力極高, 就算甩波都要好快拍番
有咁嘅基本support, 就可以俾佢發揮自己強項: 自由衝上去遠射/ 控定睇定放長傳

退而求其次就打3中堅, 靠兩個包佢位, 等佢冇後顧之憂

haaland有頭鎚？咩料
對上絕殺嗰場入咗球頭鎚就有頭鎚？

佢紅牛+多仔入43球
得3球係頭鎚

屌那星咁不如打中場
打乜撚中堅

Jack Grealish is expected to leave in search of a brighter and bigger future at the top end of the Premier League, with Manchester United leading the chase for his signature. [the athletic] #MUFC

睇其他隊球迷講佢打中場啲決定同視野又唔得

btw,我覺得佢打到咁多大會係因為PSG果陣暴發要買“有名氣”既球員(簡單啲講姐係PSG on9),阿妓就因為冇錢又要買中亞
堅,8m咁平咪屌囉

屎波宗師落河任揀啦, 不過宗師落河對住阿狗班獸醫, 唔知一年出到幾多場

真係要睇開咩價 24歲仲有三年約 仲要球會icon 實唔會平賣喇

smalling之前有傳過阿妓想買

今季隊隊都搶中堅, 屎波起碼20m啦

淨係本BC都值20m

吹到已經買咗 差未官宣

The Athletic has discovered that Young’s move to Old Trafford had been arranged as early as six months before his last Villa game, and the will-he-won’t-he-stay debate during the 2010-11 season was similar to that of Grealish’s this time around — the only difference was contract length. Young’s deal only had 12 months to run but Grealish has three years remaining on his current deal.

冇記錯有期係軌佢係比人掟左上防中
好似嫌佢有前冇後

足總: HIGH TECH HI野呀

好似當年傳過曼

放到15m都好

點都快過鍾斯啦 EA

下次防守直接遮住門線技術個7個鏡頭就得，話知對面射穿個網都唔會計

唔熟佢 見佢咁高又有入頭鎚就以為有

雲拿揀去轟 好出奇

其實我都唔知佢頭鎚勁唔勁
紅牛同多仔就算落低都唔出高波, 多數撳地波出黎撞射
如果佢去猁有TAA 斬波可能入好多頭鎚都唔定

幾鍾意呢球
我曼之前少咗好多死球入波
係蘇sir返黎先有返啲死球戰術
呢球貼埋b費助攻俾馬仔果球

B費

Dortmund lower bid for Bellingham

Borussia Dortmund are only willing to offer €20 million ($22m) for Birmingham City prodigy Jude Bellingham, claims Bild.

唔知有冇old news到 如果birmingham唔accept 佢係咪去曼 定留birmingham？

驚去到猁無正選掛

Official and confirmed: Timo Werner to Chelsea... here we go! ✍🏻🔵 #CF
[Fabrizio Romano]

猁冇bid 到, 得車trigger 咗release clause
werner 本身放哂風去猁

慘，但睇佢踢國家隊真係無咩料到...

人地買人就咁快手 未完季就搞掂
我地就由年頭傳到就完季都係得個吉
十劃都未有一撇
木狗

幾時到我曼done deal

會唔會係車路士另一個摩拉達呢

想睇，而家車都收埋成堆反擊人

放正前應該會係水貨
打左邊inside forward 就唔同講法

Werner吹大左啦

木狗興拖慢黎做
B費都用多咗半季簽

準備係

Sancho 呢dllm 木狗

兩睇啦, 車一月傾ziyech 要完轉會窗先買到
我曼一月傾bruno 起碼within 轉會窗搞掂

werner 就本身有release clause deadline

他過撚到人咩
寄望他不如寄望Alonso

條友咁撚快, 右邊ziyech early cross 佢係half space 插入
理論上好好J 同好屈機

咸
Werner ziyech pulisic
高 佐

唔差

後備仲有Mount RLC Odoi 住烏 Kante

遲下咪知咩事

希望車買唔到kai

應該無錢買，佢地重要買左閘

Kai有價無市，可能留多季

山曹就冇
差一個字 山狗頂住先

都要睇頭槌入球率既，佢地成隊打地波多，唔通下下瞓低插水頂頭槌

好hype 但唔好hype完轉個頭輸畀daddy

都係山姐

Ole Gunnar Solskjaer confirms Angel Gomes offered new deal by @ManUtd: "We have offered Angel a deal. From what I understand it is not too far away but if not, we will wish him all the best."

Romano: no official bid yet by Man United and so talks with BVB have not started... needs time. Sancho would accept Man United and it’s not a problem. The real “problem” is the fee but when talks with BVB will start, then we’ll see.

Simon Stone - Only absentees for @ManUtd tomorrow are Phil Jones and Axel Tuanzebe.

兩個玻璃人

仲有一日就可以456摩狗

柏豪同zaha一樣
擺佢中下遊 比哂控球權佢就勁
50m 仲要24歲

啱啱係第二個po見到你
原來你係我中學師兄

fifa用麥龜畀人屈速真係含得撚

睇左好多場rb...雲拿踢左隱撚晒型，踢正前先有料到

對面唔計龍門有9個係禁區, 呢邊得馬福兩件

麥龜成架貨櫃車咁衝上黎嚇到對面散哂, 冰佬就衝遠柱等執雞

有戰術唔使人多, 以前成堆係禁區都頂唔到

Sure?
德國隊踢到唔見咗人咁

Jones就算啦，佢落場我重驚

sancho上季已經講緊, 木狗用左一季架喇

yes,德國隊同rb踢法都唔同，其實佢踢正前都炒好多先入一球，但走位靚囉

今季初講緊啦已經

smalling fifa 最勁

暴力狂張沛權請立即公開道歉並向警方自首

RB 應該踢雙箭頭? 佢踢雙箭左邊個個

講得好

mobile fifa 拜利一到果年勁到仆街

一陣咪買個比比鳥囉，仲想點呀

現實係調返轉

仲講緊世界盃個陣？

真係蜀中無大將先上到位

你咁講，今季辛祖仲廢過佢，咁仲買唔買

雲拿有人幫佢開路會踢得仲好
單剪頭會間唔中會隱形

兩球都處理得幾好

難得Lin有貢獻

12+14仲廢?

下

買到sancho/柏豪/vdb是但一個都當贏

我曼買人永遠都咁慢

艾歷臣20秒入個球都好

無話佢唔勁 係講緊單前唔啱佢
而且rb 佢都唔係踢單前
通常隔離都有個人衝撞下

柏豪/vdb一個照屌木狗

80m柏豪屌唔屌先？

木狗風格

係
保臣幫佢開路
雲拿又係d要大舊佬幫佢開路嘅前鋒黎
我估林伯想買佢當夏神咁用
佢係英超打正前應該都係水貨

唔屌
又唔係一定要

普巴真係世界級

Official: One has tested positive for COVID-19 of 1541 players and club staff. #udlatest

又有人中

聽日佢同bruno 一齊出 踢得唔好就會俾人狂屌
拖累埋bruno

出唔出都被人屌架啦

踢得差 hea踢
踢得好 比人睇版
唔踢 deal掂左下季會走 費是出

反普又贏

屌木狗

咁點解唔可以係般奴踢得差累佢

因為邊個踢得差都一定入普巴數

無普巴

因為普巴就係原罪
乜都係普巴錯

以為係今晚
點知係聽晚

havertz ig like左werner轉會個post

有感覺普巴會先列後備

成日以為係今晚有波睇

Fred型到

咁如果係咁 十二碼邊個射

係咪聽晚，成日以為係星期六晚

是q但啦
一陣咩都無

入波之後衝去摩佬面前做呢個動作

聽日3點15

右三個矮仔睇樣都知冇態

捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

今次唔玩膠？

般啦

十二碼?

José Mourinho says Harry Kane, Heung-Min Son and Moussa Sissoko will start for Tottenham against #mufc tomorrow. Giovani Lo Celso is an injury concern #mulive [pa]

馬仔普巴雙人剷草去摩狗前面
然後再一齊做

佢地三個等左好耐

今日睇番sob開始教既全入球 福仔同麥湯最鐘意剷草 入親波有7、8成會剷咁滯 但馬好似一次都無咁。

剷草係high嘅，但係有機會傷膝
次次見到佢哋剷都有少少擔心

我覺得福仔同佢關係唔差喎 麥湯又係唔會剷草
反而梳雖然張約係佢比 但都比佢屌足幾年
馬普梳依三個似會剷草

果個中坑之前做乜都唔掂廢到訓街，見佢咁慘咪請翻黎執下波

梳唔知
但係我覺得馬仔普巴應該係跳舞機會大啲

見到大家FF緊邊個對摩佬入波會剷草就覺得會失分

咩事 睇睇下訓著左

French connection

ddg救咗咁多次我哋
之後跳下草裙舞同今季派得多膠都有人叫佢躝
普巴上季離隊傳得咁勁，有人反佢都唔意外
無可否認嘅係普巴真係世界級，佢有心留嘅絕對係幫到隊波
係睇下sob幫唔幫到佢搵個啱佢嘅位置同打法

havertz ig like左werner去車嘅po

艾達臣出迎撞到個隊友俾擔架床抬咗出去

this ching sick ball

當年costa同saul都like曼聯簽佢地d post
咪又係冇黎

點解車仔簽人咁快手下下未開窗就搞掂

似奧巴果類型

Hi師弟
其實而家間中學起到咁大拎黎做咩

佢兩個一衝上黎
對面成堆球員都唔知點分工咁

我畢業個時新翼有一層係圖書館
但係依家又轉咗去家政室
之後有兩層電腦室同班房
仲有啲靚廁所係新翼

我18年畢業

唔用火魔木仔都唔做野

般奴光環一定大過普巴架啦

仲要無傳聞之下搞掂ziyech

原來尋晚av場波係奧猁華吹
條友真係弱撚智嘅

佢地簽人好爽手，好似話已經2nd bid Kai...

Bayern Munich favourites to win the race for Kai Havertz
The Bundesliga champions are working on deals for Havertz and Manchester City's Leroy Sane when the transfer window opens

希望拜爭贏

bellingham 老豆唔想佢同細佬分開
我曼答應簽哂兩個
多仔未答應簽埋細佬
但佢老豆想佢地兩個一齊去德國

希望曼爭贏

唔係掛
我地唔買Sancho真係搞唔掂

ziyech werner一傳就係簽到ziyech同agree with werner deal
相反曼聯轉會操作一舉一動日日都有報導
日日有唔同人

去拜仁好過去轟

根本好多係報紙佬鳩吹, 講曼聯野多人睇

但另一方面諗，佢地買左Kai，Sancho就冇人爭

本身都無人爭

傳曼聯系列 車靜靜咁簽人仲有效率

講真呢個夏天如果簽到辛祖+vdb都算係咁
grealish就bonus 視乎維拉留定降

買到辛祖+vdb嘅話應該唔夠錢買埋havertz

近年最爽手應該係15-16 連簽三件
之後就係16-17

無人爭都被人當水魚劏

廢Lin真係見到佢個樣都憎
成張係佢特別樣衰

簽邊三件？
個年記得入左 小豬 c9 大米 rojo
簽得爽手 但冇件好
最後都係用爆炸

Fred 拍埋去都幾矮
成個小朋友咁

vdb grealish 二揀一啦
有錢就買埋rodon 做輪換

本身人地多仔都唔想放

點會唔想放呀，佢地成個business model 就係低買高賣

唔飛左佢邊有腳力踢波呀

佢打正前只會係費托2.0

long time no see
迷rojo 的玫瑰 還好嗎？

後日就開波啦
餓左好耐波

我覺得佢地想用呢班後生仔衝多一兩季睇下有無冠 難得有埋夏蘭特把握力咁強既前鋒

最正係呢張

柏豪又黎料千奇唔好黎

【Now Sports】雖然已經身為阿士東維拉的隊長，但年輕的加利殊最近犯法「梅開二度」，既犯居家令又違反交通守則。

24歲的加利殊（Jack Grealish）涉嫌於居家令實行時偷走外出參加派對，出門之時其坐駕撞到鄰居的車輛，事後沒有報警，不顧而去。當地警方更指名道姓指出他的案件：「一名英超球員因不當駕駛態度與及發生意外之後不顧而去而被檢控，涉案人為加利殊，案件於3月29日發生。當時有人報警，指他駕駛坐駕撞向附近的停泊車輛，及後司機步行逃跑。我們已正式展開調查。」

加利殊對此表達了悔意，但言語之間似乎稚氣未脫：「我馬上就知道必須出來道歉，我不希望躲在球會的聲明之後。我已有一定年紀，夠成熟去明白自己所犯的錯誤。雖然作為足球員，但我仍是凡人，凡人就會犯錯。我立即就知道我自己錯了。我知我要做好榜樣，讓下一代好好學習。」

Borussia Dortmund have reportedly hit a roadblock in their attempts to sign Manchester United transfer target Jude Bellingham.

That’s according to German media outlet Bild, who report that an offer of £31.5million will be enough to lure the 16-year-old away from Birmingham City - but that Dortmund have bid £18million.

［MEN］

Hit and run都做得出
睇嚟都係無腦
買佢算係湊夠人數做後備，踢走廢lin咁解

曼買佢翻黎都係踢u23
多應該有一隊踢

Cls

黎曼都一定係直上一隊
佢係英冠踢開一波，如果要踢U23 佢一定唔會肯黎

原來英國啲女咁正

比我飛咗都忍唔住要like翻
掟煲唔掟蓋 得閒打下友誼賽

其實都真係哂鳩氣
打歐戰Level既強隊 邊隊會比到咁多機會個買返黎既16歲細路直上一隊打正選
一陣你又多多要求嘈要正選
輸左交學費一陣冇得打歐戰又嗌轉會？

勁既青訓例如Greenwood 都係慢慢等機會 唔係成日有得坐後備啦

有得踢邊個鍾意坐
黎曼長坐不如留喺英冠場場踢

伯明翰：冇錢就死撚開啦多狗

佢本人係想黎曼，但佢老豆想佢去多

一百件都唔會有一件依個質素

對鞋踩上床 睇到唔舒服

其實佢個目標係咩正正常常應該唔使張張都露

我曼真係買到既話借佢出去一季啦，出年18可以上一隊

細嘅學生妹還好
大嘅就開始會又肥 又周身環 又厚妝 不了
對面岸荷蘭啲女正啲

英國妹

鬼妹都想嫁有錢人

而家咁正唔po唔通等到中年發幅先po咩

續約未

免費去賤種…你話呢

Son去完泡菜軍訓返到嚟希望大家平安

It’s been gathered that Paul Pogba and Marcus Rashford made the squad. However, defensive pairing Axel Tuanzebe and Phil Jones have been ruled out.

點解可以又傷

去完好耐啦喎 英國仲多確診過韓國啦

Solskjær: "Mason [Greenwood] is a young boy. He's still 18 and this lockdown period has done him all the good in the world because, at his age, they do develop and fill out and Mason’s looking more and more like a man, so definitely it will help him." #mulive [men]
時日太快 無知的小孩一晚長大

屌啲青訓體能42

Jose Mourinho: Spurs 'not in same world' in transfer market

daddy又黎料

真係喺press con又講啲咁嘅嘢今次會唔會捱唔到三季

山狗借走左有杜仔頂佢個位

你講既特徵先前睇「naked attraction」見識過哂
要搵一個身上無環，無紋身既女仔係好難

各位巴打 早

軌又簽前場
仲傳緊KAI
買N 咁多中前場自己人爭位
之後後防用返同一班人

其實作為對手
我地應該好撚開心

好撚型...

講緊son係killing machine呀

Solskjær on Pogba: “I don’t know if it’s 45 minutes this time, or is it 60? Gradually over the next few months we can work him up back to his best. Paul has had a very good career. He is a World Cup winner. We want to have that leadership on the pitch.” #udlatest [simon stone］

依種麻煩友平身價平人工都還好
但6-7千萬+過十萬人工
一定又英格蘭帝星上身
搵黎攪

宗師躝啦

好有潮文feel lm被binc

好過我地一個都未買到

今次遇著個真孤寒老細
會唔會2021已經welcome 肥普

in OLE we trust

佢覺得有需要又適合既都會買, 而又買到
完全唔驚啦

仲要唔知係武漢肺炎疫情下佢個老闆身家有冇大縮水

縮唔縮水都唔會科水架啦

利維出名孤寒 但又夠膽請daddy

無記錯利維唔係只係熱刺其中一個股東兼高層，大股東兼老闆係另有其人咩

Daddy今次其實係嚟熱刺係要證明自己冇錢都會教得好

今晚輕鬆大勝

咁都好番好耐啦

下季既殺著黎

靜靜地

真係好，我讀果時係一個L型咁
畢業後間學校先開始起新翼
以前放lunch上西邨食野
有7蚊定8蚊雞髀，5蚊炒麵
已經夠哂飽
你地其中一個阿sir同佢老婆係我果年既舊校生
唔知而家走咗未

西邨
鴨脷洲

好撚期待啊屌

是咁的
今晚失分機會其實相當大

對手係比任何人更加熟悉我地球員既Daddy
再加上Kane 既復出
Son 既強勢回歸
仲要作客出戰
的確增添好多變數

應承我
就算輸波都唔好屌老母
In Ole We Trust

葵盛西邨

冇期望冇失望啦

咪燈

其實今晚似和波

輸你老母呀我屌你老母
大勝吧！

係carrington新裝嘅電視

Pogba先擺後備，咁好明顯又打352 中場Bruno Mctom Fred

其實而家主場同作客有咩分別

阿仙奴會話冇球迷睇佢地會更加唔集中

睇下會唔會學維拉咁播球迷聲
睇精華d聲都算似樣

其實場場都有
仲配得好似
有人犯規會即刻加返D 噓聲

又唔可以話冇嘅 只係冇咁大 班球員踢慣個場係會多少少優勢咁囉 分別係少咁囉

無球迷一路屌住冰人
冰人點集中到?

姓咩？
阿sir同miss結婚好似得老袁

重新起過個訓練基地啦
加個電視有鬼用咩

我地果個好似鄉下咁

jackie groenen

原來依家啲波轉哂凌晨又深夜西波

真係鄉下嚟 有農夫一齊用

訓練中心總面積達到108英畝，俱樂部使用其中的71英畝，其餘土地分租予一個當地農夫及設有一個小型自然保護區 [from Wiki]

咁啱姐

聽日屈福特李城早場7點半, 10點半白禮頓對阿狗

我見之後個禮拜都係1點波多

睇鏝嗰場好似冇整?

有son 同kane 餓咗咁耐波

佢老婆唔係miss
老袁仲有係度？好誇張wor
係咪應該就退休

中場終於有齊Mctom,Bruno,普巴,Fred,Matic,
唔知OLE會點排

要就返英國佬收工睇波, 平日全部都係1點幾三點幾

係呀 仲教過我幾年英文
仲未退休 繼續教英文同PE

有啲教咗十幾年啲老師
都係去到我個屆先走

作為一個魚拉突 復賽就對熱刺真係得啖笑 令我地totally no mood to 捱夜睇波
首先kane 唔好玩啦 啱啱復出 唔洗mark
之後son 如果係park 就有可觀性 順便可以同名宿聚下 又唔洗mark
跟住嗰啲我連名都up唔出 又唔洗理

加上我地四大尖刀 福 馬 般奴 綠木 仲有關鍵王垃圾連
咁一面倒嘅賽事 無興趣睇
俾啲咁嘅對手魚拉突is 侮辱...哈

D 打氣聲係電視台自己加
唔係現場播出黎

睇下西甲成日四點波
英超都算唔錯，禮拜六日會就返亞洲觀眾

點知可以做到直播球迷反應個D人

真

留名聽日捉戰犯

應該係季票owner?

阿根廷開波未

平日香港凌晨1點係英國傍晚6點
得鬼佬唔使OT 先可以6點返到屋企睇到

今晚唔係真係唔出妹咁on9掛？

應該踢唔足

kai身體質素好似幾好

好似好少出妹之後會換走佢

正選都唔會踢晒全場

未買人都lead 你垃圾獌3分
買多兩個有咩咁值得開心

幾日踢一場都唔換，唔驚佢又傷？

軌唔係自己失埋D ON9分,下面嗰班一早就唔使爭前四
下季一定難哽

換人仲係3個定加咗?

我驚福仔多D, 佢個隻背處理得唔好手尾好長
普巴本身停賽前已經傷好操緊, 反而福本身都預5月先復出

DDG
AWB 白LIN 龜 梳 BW
McTom 般奴
妹
馬 福
不過上次都係4後衛 一係就唔出BW 出fred

照keep 換3次, 但一共可以換5個人
後備可以放9條友

下季我哋都(終於)有右翼啦

三次換人機會
可以加埋五個

james?
定mata

之前成日屌OLE換人慢,唔換人

依家賽程又密,人又無傷,又可以換5個,
唔知OLE會唔會換得爽手D

未夠厚身
不過佢唔難操
先天條件唔差

剩係講對我曼個兩場
Abraham 同 Ayi 兩個炒咗幾多機會
換咗Werner 甚至Kai 呢兩場隨時輸變贏
到時就唔止lead 3分, 係lead 15分

好似係尾龍骨

鬼佬唔係唔興ot架咩

我前年去曼市睇波
屌 下晝3、4點已經成條街係人 放晒工咁

和緊1-1
75分鐘換第一個
85分鐘換第二, 第三個
90+2 分鐘 換第四, 第五個
仲要全部位換位

係, 我就係想講得鬼佬先唔使OT
香港除咗公務員有咩工可以6點返到屋企睇波

他唔係點用身體質素個班

咁你唔好話上半季d老鼠拉龜搵般奴換1415已經爭緊冠？

Lingardinho

咁樓上講到車仔買完兩件我地要開心丫嘛
我咪講緊呢兩件幫到佢地增強實力, 唔明有咩值得開心

調轉如果有車迷講我曼買bruno 黎同普巴爭位, 所以車迷要開心
你會點諗?

我單純覺得買賣人完再拎今年個賽果去討論無意思

車仔買咩人其實都無乜影響 佢哋問題唔喺前場喺後場 買埋Kai唔會特別開心 但都無擔心
車仔每年net spend都唔係特別多 扣埋世三嗰100M 如果入埋Kai基本上無錢買英撚閘 甚至中堅
嚟緊脫歐我就睇佢放咩人打一隊

下半場入黎掛

如果講45/60似正選換走喎
除非上半場換人
同埋Sob真係識捉普巴心理條友Post都出埋點都要滿足吓小朋友比佢正選

佢地後防有問題就梗
但由對我曼個兩場都睇得出 佢地前場把握力都有進步空間
買到werner 可能解決到呢個問題

至於有冇錢，佢地求其放巴卡約高同emerson 已經籌夠旗買chiwell
未計油王出金手指

今晚要對肺炎熱
巧京京🥵

同james輪換吓，應該都ok嘅

所以多毛岩佢發展d

一句講晒，kai去拜就最開心
獌後防如果有傷都玩完，後備中堅無個得
而且人地呢家已經買左人增加攻力
我地可能要有歐聯打先科水買sancho
下季分分鐘都係靠福馬綠

T仔 白Lin 後備黎講算係咁啦

摩佬無哂D人脈
睇高普搵德國/ 德甲都易D

廢lin

agger 最緊要見到方向正確
今場停咁耐後踢好多變數

白lin係正選

T仔學埋宗師d衰野 已經病壞

福馬綠有咩唔好
買唔到Sancho咪入其他人
我曼而家有樣好係起碼搵到前中後嘅核心
Rashford+Bruno+Maguire
呢樣嘢車仲末得

心目中 拜利先係囉，不過要錫住用 唔可以場場出

Werner 50M 抵玩嘅 佢哋又有Abraham幫佢開路
你講嗰兩個籌唔到咩錢啦 分分鐘剩係夠比半個Chilwell

福馬木 其實都唔錯，不過好多人想木仔 發展做前鋒

但我覺得現代黎講 踢得掂內切翼就=前鋒

反正綠木更加唔似中鋒料....

宜家fifa啲球員名全部改哂做Black Lives Matter

Hong Kong doesn't matter

有 Mengi

可惜現實上白lin先係

Alexis

算啦咁 不如平平地買Rodon黎搏下 放過宗師 落河啦

綠木未發育完重有得高
佢無速度齋靠射術好難做內切翼

Pogba is set to start on the bench against Tottenham, with Solskjaer taking a careful approach to getting him back to full fitness. He wants to ease Pogba back in. [Mail]

但佢企右邊走入中路入左唔少波了，有時未必一定要快既

搵到位射就得，要反擊就用返占士好過啦

神魔再合一

福馬木
後面般普
五個都起到腳 真係唔易守

Solskjær: "I am looking forward to seeing more of Mason [Greenwood], he will score more goals. He has filled out over the lockdown period and his performances in training have been great as well." #mulive [men]

綠木

後備換出黎嗰陣就重現呢一幕

真

唔一定要快
有唔同功能球員應付唔同戰術

同埋木一d 都唔慢

Sob知佢脾性應該一早傾掂架啦

越睇摩佬越似D廢老

當年幾咁恩愛

真係唔夠錢仲可以賣Kante
加埋飲水, 巴克利 呢D 冗員 夾夾埋埋100M 都黎緊

馬達叔叔個光環咁大唔係冇原因

綠木真係大隻咗好多
飛咗條女, D 蛋白質可以留俾肌肉用

今晚麥隊配拜利定白lin?

梗係牙冰

白lin

唔屌女都要打飛機架

正選b仔
之後傷出換白lin

頭二十分鐘: B
二十分鐘之後: 冰

馬

福 般 占

費 馬迪

梳 Lin 麥 AWB

DDG

Mason Greenwood gained 3 kg of muscles in the biceps, triceps and quadriceps during confinement. #MUFC [Athletic]

DDG
AWB 拜 龜 梳 BW
McTom Fred
般奴
馬 福

巴克利有Passport難d
飲水真係有機 都放到20M左右
Kante唔似會賣

去到福仔咁就正

唔出麥湯?

點無錢都唔會賣kante, 去邊度搵人頂佢個位

好似鄰居買左件rodri都唔會放費甸

Drinkwater點會有20M

練手做乜練勁個core 仲好啦

條友30歲都賣到20m既話, 我地件屎波起碼要30m先放人

我唔係成日睇軌
但Kante好似已經唔係必然正選 傷+跟完沙利踢前咗
反而佐真奴高華錫好似比較重要
但佐如果真係去跟返沙利是換Pjanic返嚟又另計

點都好 唔使理人啦 踢好自己就夠

佢都唔想, 無女屌係屋企打J打到有肌肉

今晚睇福仔表演

蘇b話佢已經夠能力boot開一個中堅

係咪白lin唔作得準喎咁

曼聯既冗員賣哂可以收得返幾多錢

但打J打得多D muscle唔係應該生係前臂既咩

揸得細力chok得大力=練上臂

現實英超比賽好似都會印

廢Lin 屎波寧 鍾斯 落河 山狗 龍門P
20M一個

唔駛屌女咪大隻左囉

Inter Milan are in talks with Manchester United about keeping Chile forward Alexis Sanchez, 31, on loan for next season.

唔知點解有畫面

索性賣埋俾國米啦

今晚睇普巴出盡奶力打摩狗

好耐無睇波 好興奮

普巴特登post呢張
今晚有好戲睇

唔貼人工送佢走, 國米根本唔會要

唔好睇大陸仔個D on9 支那翻譯
原quote 係咁: His quality in front of goal is always going to be there — now he has more muscle to fend defenders away.

咪=爆炸雷

如果今晚福有波入, 就係02/03球季以來 第一次有青訓一季入20球
如果剩番呢十幾場波綠木入多8球, 就係69/70 球季以來 第一次有2個青訓入20球

你唔好理
國米靠lukaku不如靠山神

張約無記錯仲有一年？
如果有國米分搶下人工，之後俾佢完約走應該算最好解決方案了

國米真係靠lkk架, 條友入波仲多過Lautaro

至於山神....出到場先再講啦

事實上係, 蝕就蝕硬架喇, 當壞帳儘量減少損失

最緊要係放返件7號出黎

2022 6月先完約呀屌
難cut 過有線

靠鬼咩同之前一樣
有入球但零影響力
反而山神後備出幾啱打

今晚贏波暫時上第四
希望唔好燈

國米可唔可以借夠兩年

有「上前4」呢個諗法已經錯左第一步 ...

對手daddy
思前想後左三個月
點會比pogba 指返住佢黎笑

今晚和已經心滿意足
希望daddy 手下留情

借唔緊要 比足人工okay

福又有返機爭神射手

最重要防到son
加上佢軍訓返黎.精神力量強到爆
好彩佢對住果個係雲比沙卡

真
Daddy戰術大師 實諗好晒用咩方法屌打個有戰術嘅蘇狗
今次實豬波啦

都可以對Shaw嘅

但普巴果堆會發顛wo
馬仔咁都唔報復返摩狗
講唔通.比佢晒左2年時間

血海深仇200%力:
普巴 馬仔 馬達
少少仇口150%力:
梳 馬迪 麥湯 大碌 白lin Fred 卡神 McKenna

今晚打交指數有幾多

摩連奴應該唔會玩MMA戰術啩？

咁講卡神 McKenna 跟過佢
一樣應該有好多方法破佢老母

達叔都血海深仇咩

由車仔開始比摩Daddy逼害 正宗追住黎屌果隻
幾次關鍵時刻救返摩Daddy 然後下場就會冇得出

唔好咁痴線啦
下年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連熱狗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

梳肯定同摩狗不和 摩狗成日屌柒佢
一樣係200%
馬迪就摩狗人馬.
福仔公開講摩狗唔比時間佢導致佢要成熟
呢個至少150%

葉沅蒔仲有無係度啊
袁sir由我中一時已經係度
應該教咗過廿年

九成出中場絞肉機, Dier Ndombele Sissoko, 搶到就踢上去俾son kane

大碌有咩仇？

肯定會
針對般奴咁玩
不過熱刺條後防豆腐做既

200 % 150%

同摩狗有仇既
分別係普巴.馬仔.shaw..fred.福仔
呢幾個仇深似海

唔知佢點計出黎

有呀 不過冇教過我

買返黎講到識飛 跟住唔撚出仲要放埋落U隊

都唔夠fred慘

摩狗話隊隊都要個巴西人.點知最後係蘇b 練佢出黎

果陣唔係話馬達想走daddy先賣炸咩
黎到曼都無咩發生喎

大碌 白lin Fred 三件比佢買返黎玩到變垃圾
冇對比冇傷害 而家係Sob手下幾醒神
唔憎摩狗就假

係得fred醒神, 其他兩件都仲係差唔多

fred直情係比摩狗玩
唔知點練佢.剩係唸住唔得就踢走佢
蘇b接手後.搵卡歷克專人去同佢訓練.咪進步

諗唔到理由今晚唔大勝

白lin 摩三個年打得好過今年
dalot 今年冇印象佢出過咁濟

睇樣睇出黎
你睇下普巴馬仔個表情

摩狗係咪好少俾人雙殺?

之前咪比林伯雙殺
賽後仲冇握手直接閃人

係車係摩狗好少出佢先走
跟手摩狗黎到曼佢都差少少就真係走左
馬仔馬達梳三件都爭少少比摩狗搞到走

後面個阿嬸邊到黎？

屌佢老母，佢真係當五千萬鎊係散紙

卡歷克

係喎屌
林伯都雙殺到, 冇理由蘇sir 唔得掛

mata有咩
淨係記得mata轉左過黎之後
摩狗又話黎
個個話mata走得
點知摩佬都有出佢

球盲發現

佢幾好，淨係記得佢一個全名

agger

kante好似同林伯架車格格不入咁

4231/343兩個防中位要build up交波上去 佐同高又好似岩d

打433出哂3個又冇左攻中位

簡迪根本唔啱踢+開始跌緊 襯仲有市cash out好過啦

532

唔洗咁認真
依度痾屎唔出都關摩佬事

仲有Fernandinho35歲球隊名叔賣出去價唔高不如留返黎養老
簡迪30歲賣出去應該都有5-60m執到

當年車仔係馬基尼尼幾多歲時賣佢走？
覺得佢哋唔會依家賣，賣都應該會係兩年至三年後既事

馬迪麥湯白lin邊度有仇

30歲去車
35歲賣去巴黎
38歲退休
以大coverage防中踢法黎講, 踢到38真係好癲

之前now講波佬好似話過daddy第一次畀人雙殺
唔肯定

其實都幾驚俾daddy報仇

好撚多舊潮文

2 - Frank Lampard’s Chelsea are the first team to defeat a side managed by José Mourinho both home and away in a single league season. Schooled. #CHETOT

你岩, 摩狗職業生涯第一次俾人雙殺
帶住垃圾獌都冇俾人雙殺過

點解要驚一定會發生既事

之前無Kane, 無Son
我地氣勢又強就話打到佢嗌夠喇夠喇唧

而家停左賽咁耐
狀態又唔知
佢地又齊腳
daddy 研究左三個月

分就一定失
睇下失3分定2分唧

Daddy 手下留情呀

馬迪白Lin: 踢得廢迫走Daddy
麥湯: 被Daddy當做政治機器

當我地四大尖刀同關鍵王冇到？

Son 對住 awb 應該完全冇甜頭
佢唔係扭波特別勁個種
係傳射走位好

慘喇通常J 到咁就失分

大碌應該冇仇，摩佬話佢係同齡最佳喎，果陣買佢返嚟就係想接右閘班

主客和
星期五 8 英格蘭超級聯賽 熱刺 (主) 對 曼聯 (客)
主勝2.85 和3.10 客勝2.27

馬會對我曼仲咁有信心, 睇黎又要情感對沖

大碌係傷到出唔到, 唔關摩佬事

對daddy駛撚驚咩 仲要熱狗架大巴爛嘅

應該冇人可以同到達叔有血海深仇

唔驚摩佬, 驚呢度太有自信, 次次都係自信完之後柒收場

咩叫足球

捧隊波捧到咁自卑不如咪撚捧

比手足啲精跣親

牙爾搞到我曼最後十幾場得2勝

我記得係某條友走數之後就開始狂輸/和

未驚過，麥湯,麥隊,普巴都咁大份，最多攬炒

大份但易傷

今晚體波台有反獌譚西聲音導航

咁一定要放P仔落後備, 條友隻抽實衝出去

Ga巴
我係咪同你踢過fifa
你tg係咪Dxxxxxx1

唔係呀
但想打fdly

我地有Fred 次次開拖第一個到

今晚災難級

呢句嘢如果你幾年前講
一定俾人屌你迷摩屌到你反皮

今晚馬仔災難級
福仔唔配件10號
Awb冇進攻
牙Fred中門大開
普巴玩波唔比波

因為mata黎到我曼連回防都肯做埋
以前係轟真係唔防守

Mata真係好專業又好人
有佢係我曼絕對係福氣
更衣室榜樣黎

哈佬係咪續租左？

咁呢度邊位巴打係
Dxxxlxx1
你之前tg有放左電話號碼 快手check多次private咗未
我仲係wtsapp度睇到你大頭 黑框眼鏡仔

利申 毒J唔敢chat你 怕白撞

呢度有眼鏡仔自爆過, 貼張大頭相出黎就知係咪

bruno 獨撚食
麥龜慢過龜
冰人真地雷
ddg 跌哂watt

到一月

定放入group

咪搞
攞自己啲球員嚟攬炒做咩
人哋紅施素高我哋紅普巴嘅話冇賺

如果剩番呢十幾場波連加特入多18球, 就係69/70 球季以來 第一次有3個青訓入20球

人地係紅winks 我地bruno奶野

tg gp啦

真係打架既話我曼邊個最好打?

Lin 到退休個日都未必入到多18球啦

9估今晚陣容

馬
福 bruno james
fred mctom/馬迪
shaw 龜 白lin awb
ddg

以前就費蘭尼
依家就Rojo 啦 夠曬狼死

冰+smalling呢個組合
連包皮都踢唔贏

包皮+迪馬+卡雲尼

以前既話我第一個諗起伊巴

當然係p仔啦

我地隻抽王P仔實打撚死阿里

上季
第一回合拜利被包皮攝身位督入
第二回合拜利被bernat攝身後射入

P仔成日撩交打

咁要留返下次, 今場阿里因為講事實搞到停賽

ig story

呢個組合果陣打巴塞頂到首回合，smalling重話搵到方法守美斯結果就係一野撞爆左美斯塊臉

飲水，艾馬臣，薩柏哥斯達，巴卡約高

加埋點都夠一個chiwell，要再買人咪金手指

Chilwell值80m就是反智

呀普巴哥今晚要大發神威啦
比摩狗咁樣搞9你.仲唔發火等幾時

明明有得追
次回合好記得福一分鐘就中眉

但蘇蛇出宗師踢中堅 白lin踢右閘呢個決定
加楊格對住美斯扭波

印象中今季出宗師場數是無嬴過

打巴塞果場最大問題係迪基亞...

計漏左仲有包輸呀姨

夠買有突，出多少少分分鐘買埋 kai/Sancho

呢個撩交打姐

p仔似爛打多過好打
Rojo大隻好多

ADVERTISEMENT Peter Schmeichel ‘absolutely convinced’ Paul Pogba will stay at Manchester United

Peter Schmeichel claims he has heard from ‘the right people’ that Paul Pogba wants to remain a Manchester United player, despite speculation linking him to an Old Trafford exit. The 27-year-old has attracted interest from the likes of Real Madrid and Juventus, with his agent Mino Raiola fanning the flames of a potential move. Pogba has featured just seven times in the Premier League this season after suffering a recurring ankle injury, but with the league’s hiatus over the coronavirus crisis, he now has a chance to get back on the pitch. And former Red Devils keeper Schmeichel is certain that the World Cup winner can get back to his best and will stay at United.

Read more:

Twitter: | Facebook:

舒米高話你地睇到既普巴同佢起真正普巴係兩個人
普巴一直都好想返黎曼聯.做曼聯領袖
佢一直都當返黎曼聯係驕傲
點解你地成日睇到佢想走.係因為佢有個差既經理人團體

舒米高話蘇b返黎後教左普巴好多野

仲話佢相信普巴會留隊.因為蘇b識用佢

足總杯佢入波個場贏

雀士連加特

Lm

牙冰 閪龍派膠

P仔熱血還熱血，身形望落唔太好打

rojo應該幾勁，夠硬淨麥湯都應該幾打得，又係有身形又硬淨

今晚daddy回歸奧脫福

熱主場

記錯

對錫菲聯果場我睇到屌哂咀
蘇sir都半場就忍唔住

屌呀，我明明hide左no.

Mason Greenwood has added 3kg of muscle during the lockdown period #mulive [@lauriewhitwell]

屌真係你
柒既
我就係記得踢過fifa 一係你一係點球佬

我完全唔記得自己個名
sor

得聲無畫？

明顯個身型橫咗

Rojo 喺阿根廷點返嚟

你哋都係李賢堯

似會出三中堅

李賢堯專出曼迷

摩狗唔會同我地對攻跟住畀我地打反擊
肯定泊架白色大巴對著我地
打3412冇用啦

我家姐都係李賢堯

上年夠話麥龜80反智
有錢怕咩買 過到FFP咪得

James得個快字
Shaw肥到隻豬咁
Bw小動作多到好似想收人山

世界杯冠軍皇牌普巴 x 葡萄牙下一任隊長般奴 x 蘇格蘭近十年代表人物麥湯 x 巴西滄海遺珠費特 x 英超冠軍老臣馬迪

希望今晚唔好再鏟daddy

邊個黎

冇Sir Marcus Rashford

唔係中場

個個Block晒你好慘
我回下你

好柒呀 笑死

呢個仲柒

你都係師兄

瑞典冰神蓮狄洛夫

巴西潛力中場安迪亞斯皮利拉/佩雷拉

温布萊帝王連加特？

我安柱

原來bruno都係25歲咋喎...

見佢咁成熟 同埋佢個樣 仲以為係27 28歲添

西班牙門神
法國金童
.......

係咁睇人哋㗎飛機幾時到，但冇睇人哋幾多歲

可能已經有人cap低左遲d拎返出來bin

Ryan Fraser rejects a short-term contract extension after 30 June and Eddie Howe says Fraser will not be involved to play for the club in the remaining matches

咁應該簽咗新球會啦 驚傷唔踢

Feel到4:0

哥迪奧迪指辛尼已經表示不會續約，他想離開曼城！
據報很大機會去拜仁！

我蕭明

我保66

應該係北倫敦是但一隊

Michael Zorc (Borussia Dortmund sporting director) on Jadon Sancho’s future: "It is clear that we are concerned, but I don't want to talk about that now." #udlatest [@RNBVB]

阿狗？

唔似
上年有追過 但而家右翼爆人

之前有吹過係去土超

唔使啦
佢夠打英超中遊喎

買alaba做防中諗唔諗得過

去到咁遠不如留低

不如正正經經買個CDM啦Partey

結果alaba過嚟變第二中堅

Sob唔買咁老

但他仲可以踢Lb,CB
28歲完咗合同俾Garner Levitt上位又得

Rojo Shaw 都可以打LB CB，仲有BW rotate，同埋拜唔會放俾你啦，後防長期傷到唔夠人

Rojo算啦傷追人
Alaba係拜剩返一年合約
唔係話無機會

同埋我哋後防都夠人冇咩必要買，如果買防中就正正經經搵個防中啦

有冇人好撚期待今晚
好耐都未試過咁興奮

Alaba又唔係差防中
咩位都打得好好
高級後埸萬金油
如果可以同樣50m我會揀alaba

見到官方ig j閪龍就知今晚閪龍又派膠

講緊同邊個比較

Partey

但Alaba 有打開防中？冇咩睇拜超

之前係哥狗手下打過
然後而家係Flick系統下打左中堅
但個踢法係可以跑上去做overlap咁

國家隊

屌完全訓唔撚到 直接等開波算

好興奮+1
但又唔敢太大期望
驚失望

冇now有咩辦法睇??

快啲推爆開搶口topic
食熱狗
利申冇信心贏

Footybite

好期待

已經打定丁 大炒摩daddy

太耐啦訓陣先好有細個考試前啲緊張感覺

快d推爆佢

睇埋01:00個場都ok嘅

留名

拜仁肯放先得 仲要alaba肯黎先得

top1左閘應該隊隊都爭

鍠疤頂Alba Marcelo

鏝祖都冇好左閘 仲有車仔

我林護

推爆左又點

Any link?

咪撚學埋馬撚佢地啲野喇

reddit 有人整咗5大聯賽top100球員
Sancho 第2
麥隊 33
awb 36
fred 41
福 67

得啦 可以收返埋

助攻1001

下季頭7名冇得踢聯賽盃

我曼係咁落飛

應該係今季頭7名 下季冇得踢聯賽盃

點解無再傳maddison
仲勁過kai

改個靚名
又唔使突然爆無人開

咁咪會轉讓平半囉
作客強隊讓平半 幾耐未試過

好耐無入黎 直落睇普般

1001咪開搶口po

開硬
一係就唔好比我搶到

今晚會係Daddy請食hotdog
定俾daddy打到喊住返屋企
好期待

棄你個post咪得 講到你開就一定要用咁

尊重下啦 1001就係有改名嘅權利

清熱酷

仆街了

退熱貼

食熱狗

晏晝睇仲平手高水, 而家讓平半

大熱倒灶了

最後就好似而家啲天氣咁........熱撚死曼

Sane 走應該去拜仁

條友奶到出哂面, 去硬架喇

唔好咁痴線啦...

唔踢仲好

贏波輸盤

鏝

牙爾遺禍人間

呢到啲人唔識尊重

咩叫尊重?

等我曼迷教你咩叫尊重

平半點贏波又輸盤？

此生無憾

仲有咩對白可以抽

媽

錫菲聯咪係

過左白界x1

但輸平半盤

睇咗球半

咁佢最後係有冇「贏」波呀
你咁幽默嘅

個波過白界多過對方就係贏架啦唔係架咩

呢刻好興奮訓唔到因為有波睇
一陣完場訓唔到係因為贏唔到

lm等牙馬剷草

咁佢最後有冇得分？
有冇判定為贏波？
咁佢入球計無效左 仲叫唔叫贏波

是撚但啦, 輸波輸盤咪撚煩

禾都係蕭明

google la ching

推下姐 是旦啦

前日大勝都唔出佢
留黎做乜

有冇人打住fifa等

有line-up未？

岩岩開機
打機時間快過d

Ings勁到

真

妹巴後備

無普

後備有0gard冇p

好正路既陣

妹妹後備

都合理

吹到無普

P 冇sub

正常啦，之前無佢個陣都踢到成績出黎。無理由佢一好返就俾佢可以直入 starting 11。

我都係咁諗，都未知點將pogba同bruno一齊放，對下遊要狂攻都仲可以試

唔撚出我普

無lucas 冇咁驚
不過仲有兒子

條反骨仔又咩事無正選

迷普表示合理

無普巴
反普: 又玩野唔肯落場

兒子要對雲比沙卡

迷普表示要出

對面dier中堅

收哂toby華湯根, 驚老得滯頂唔順

好撚興奮啊屌

下半場出黎鏟草

驚佢打人

想睇

妹sub
賣得

P後備都無
唔夠打

下半場妹sub邊個好

久遺既forza 通知

今場可以換個5個
唔知so9又會唔會儲印花

P熱身賽入兩球
後備擺lin都唔擺佢
點同兒子打

最怕下半出黎剷人

留返拜利做

屌你班撚樣 j都咁行 molamola

儲就梗 廿個可以換廚具一套

其實普巴正選都應該好快有 對中下游應該就出

連後備都好充足
近年少有
係多左lin

曼app話son踢右？

可以唔洗買人了

下半場普巴如果連般奴都夾唔到既
真係賣得

睇情況啦
唔一定要換曬5個嘅

唔出lin is ok

加油呀屌生性pls

申冤
P熱身賽入2球
點解後備擺lin唔擺P

要用表現爭取正選

蘇b咪一早講咗今場唔會普正選個個都好似好驚訝咁

都係 換晒5個既話基本上都一定見到lin

He is still young

佢同貝雲積可以換位踢既

重白lin

大碌都冇

大家 j到咁勁一陣五分鐘就派膠失波

熱狗個摩拉去左邊 傷?

幾耐未有咁夜咁熱鬧

再唔出dalot真係賣得

加油呀 我曼

重演作客一分鐘失波

熱狗對中堅竟然係黑山狗同dier

後備都無, 又無乜消息話有傷

唔通就係中肺炎嗰件

出杯同歐霸掛

正常冇理由唔出佢 除左son最有威脅係佢

Solskjær: "We have the Europa League, FA Cup and Paul [Pogba] will gradually play more and a vital part." #mulive [bbc]

呢兩件後生啲, toby同華湯根一個31一個33, 對住福馬占實爆到喊

下次熱身賽再出佢

Dier都係慢 無分別

歐霸次回合先出p同dalot

adidas黑口罩幾型

Awb上下掉轉左

1001助攻

1001

一定係james 好似係？除非對面唔大巴架姐

助攻

生生性性

Hi 1001